
                      Entretenida... además sin caer en supersticiosa... en el canal The History.. hay un programa llamado Alienígenas donde habla en uno de sus capítulos, sobre los avistamientos de aparatos/ aves de metal voladores en el lejano oeste. Los Indios Americanos narran en sus historias sus experiencias eso si, NADA QUE VER CON EXTRAER ORO o algo parecido al film... lo que sí es que  hay cierta realidad en el asunto.
        
            